屌死黑警選擇性執法：的士狗撞人有錢收 保安要求嚴正執法俾人告

要攬抄就陪你陪到盡

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!